<resources>
    <string name="hi">Hi</string>

    <string name="app_name">Digital Keyboard</string>
    <string name="_1">1</string>
    <string name="_2">2</string>
    <string name="_3">3</string>
    <string name="_4">4</string>
    <string name="_5">5</string>
    <string name="_6">6</string>
    <string name="_7">7</string>
    <string name="_8">8</string>
    <string name="_9">9</string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="_point">.</string>

    <string name="long_text">Контейнеры элементов
Контейнеры элементов созданы на основе класса ViewGroup. Разные контейнеры предоставляют разные принципы расположения элементов. Одни контейнеры располагают элементы строго по вертикали или горизонтали, другие — в виде таблицы, в третьих можно выравнивать элементы относительно друг друга. Расположение элементов относительно экрана и других элементов называется вёрсткой. И если в десктопном приложении у нас большой экран, а в веб-приложениях можно использовать скроллинг (хотя и нежелательно), то экран смартфона небольшой, и надо умудриться разместить все значимые элементы на экране.
Есть два условных вида контейнеров:
Специализированные контейнеры — список, карточка, скроллинг. О списке и карточке мы будем говорить на следующих уроках.
Макеты.

Макеты
Макет представляет собой визуальную структуру пользовательского интерфейса. Как правило, пользовательского интерфейса активити или виджета. Как мы уже видели, макет размещается в виде XML-файла в ресурсах. Можно работать не только с пользовательскими элементами в пределах файла XML, но и с элементами из кода приложения.
Необходимо помнить, что хранить информацию о пользовательских элементах должен XML-файл. Это поможет отделить обработку от представления элементов. Также можно создать несколько макетов под различные типы устройств и разную ориентацию. После этого вам не надо будет задумываться о дополнительных настройках и расположении элементов на экране, Android всё сделает сам. При помощи Android-студии можно легко создавать и визуализировать файлы макетов.
</string>
</resources>